96大遊行 不如取消

明知咁多狗玩熟左旺角
咁點解仲要送頭去旺角
咁不如去返自己區開花🌼

打散班狗既人手。分散佢地
每區既手足一定唔會少得過出旺角既人數

每次旺角活動都比班狗捉到唔少人，地形 高位 巷仔
佢地仲熟過我地。
我唔係想要大家縮
出得黎行 ..就無諗過縮
但要人無事 先做到世界冠軍

大家今日小心啲 記得入夜班狗就hi左冰咁癲

Be water

港島遊行：點解又係港島，去過都知冇得走，點解唔九龍
九龍遊行：班狗玩熟哂啦，點解唔開花
十八開花：開花點集人，黎明行動班狗識應對啦，點解唔集中

依家先開post...出左嘅人點取消

推上熱門

pr五毛 分化撚

就係知道會有人開花
區區都話會有防暴standby

而家啲狗係曬旺角。咁我地仲去咪姐係送頭
咁快閃其他區仲好

on9仔

起碼有2000黑警幫手遊行。

可以新界九龍港島各揀一個區開

TG一有人講，班狗極速出動。今時唔同往日。

等左樓主開post發號施令好耐

學連登仔涼冷氣算啦

又散水撚
唔去遊行都出去幫手做哨兵

吹大雞：明知咁多狗點解仲要去
冇吹大雞：明知宣傳唔夠點解仲要去

96大遊行犯法嫁 不如取消

你唔出就收皮收聲

你唔出就收皮收聲x2

港島遊行：點解又係港島，去過都知冇得走，點解唔九龍
九龍遊行：班狗玩熟哂啦，點解唔開花
十八開花：開花點集人，黎明行動班狗識應對啦，點解唔. 集中
吹大雞：明知咁多狗點解仲要去
冇吹大雞：明知宣傳唔夠點解仲要去